都是他爹媽的錯 - 李純恩

全文

都是他爹媽的錯 - 李純恩

(互聯網)

一個中國男中音歌唱家，移民到了德國，胸懷祖國──當然是中國──在網上招徠中國學生，教歌唱技巧，如何運氣，如何運腔，頭頭是道。因為胸懷祖國，在疫情爆發之時，還特地作曲，引吭高歌，為武漢打氣，大概覺得自己號召力不夠，找來世界三大男高音之一的卡羅雷斯助陣，一起在鏡頭前高叫「加油」，愛國情操，令人感動。

但就是這麼一位愛國男中音，卻被網站「抖音」三次封號，差點消失。被封號的原因，不是他歌藝不行，也沒說他有支持。。。。。。。。。。。。張臉長得像誰不好，偏偏有八成長得像習大大。一張臉於是給熱愛習大大的網民舉報，說他「形像違規」。結果一次又一次封掉賬號。

這件事情絕對說明了為人父母的重大責任，除了不可以為兒子改錯。。。。。。。。。。貌堂堂」就有運行，有時真的需要獐頭鼠目才能避災難。

可見這位愛國男中音的無辜，就是遇到了一對不會生的父母，好生不生，把他生成如今這個尷尬模樣，弄得麻煩從天降。他又偏偏移民去了馬克思的家鄉，人家那裏不流。。。。。。。。。。。。下五除二，將一張「習近平臉」改裝成南韓前總統李明博，從「相貌堂堂」降到「獐頭鼠目」，便可在「抖音」上東山再起，除了「在那遙遠的地方有個好姑娘」，還可以高歌《阿里郎》，必定麻煩盡去，學生湧現，勢如破竹。

這位中國男中音的遭遇，還說明了一個道理，那就是孩子永遠沒有錯，世上只有爹媽錯。爹媽錯，兒子滿盤皆落索。

李純恩
電郵 :mcwriter@appledaily.com

【立會要初選 「三不投」聯署】：

他媽爹順少少